搞咩ARK系列跌咁多？

契媽

因為正股跌囉

屌

交家用俾契媽

臭

臭雞學咩人炒股丫

臭雞

西女人

阿木去含柒啦屌你老母

揸住成堆中資股 抵死

要加返20

1, acrt 仆街

2，美國務卿蓬佩奧：川普總統行政命令禁止投資與中共軍方相關公司ETF及基金

利申：鳩up

幫契媽減中資磅